HKBN 屌你老味 咁既速度 日撚日都係咁

未必關佢哋事， 最好搵師傅上嚟check check係唔係正常，同你電腦規格係點？